[最好睇]今年6部超級英雄片你地會點排???

1.wonder woman
2.雷神3=正義聯盟
3.銀河守護隊2
4.盧根
5.蜘蛛俠 回家

個人喜好 不喜勿插

1.JL
2.JL
3.JL
4.wonder 女人
5.wonder女人

1 JL
2 Thor3
3 GOTG2
4 Logan
5 WW
6 Home coming

仲睇marvel

1 ww
2 gotg2
3 jl
4 logan
5 thor 3
6 spiderman

1. Gotg 2
2. Logan
3. Thor 3
4. Spiderman
5. Justice League

Ww未睇

1.Spider-man: Homecoming<好清新, 壞人印象深刻
2.Logan<英雄片之中未見過咁dark, 勁感動
3.Guardians of The Galaxy Vol.2<主題有意思又勁有娛樂性
4.Thor Ragnarok<勁有style癲到唔識形容
5.Wonder Woman<感情線幾好睇, 女主角好J
6.Justice League<超人振夫綱, 有彩蛋

1. gotg2
超越唔到上集 但係比上集豐富 歌又好聽
2. ww
dceu 最好睇個套 但係普通 出戰壕同救村兩幕加分
3. spiderman
雖然好睇 但係有之前幾套對比之下 都係覺得普通
4. thor
好笑 但唔鍾意弱智化角色
5. logan
無特別感覺
6. jl
無野好講

光速引戰

ww
jl
spider man
thor=銀河守衛隊

1,JL
2,wonder woman
3,盧根
4,雷神3
5,蜘蛛俠
6,銀河守護隊2

thor3 no.1

第一一定係Logon

好傷感 好鐘意狼人呢個角色同曉治積曼

Logan 一定第1
正義聯盟一定包尾

Logan
Ww
Gotg2
JL
Homecoming
Thor3

1. Thor 3
2. Logan
3. Homecoming
4. GOTG 2
5. WW
6. JL

狼人
ww=gotg2
JL
gg俠=thor3

Logan
Ww
Spiderman
Thor

WW>Logan>JL>GOG2=Thor3>Homecoming

1. Thor 3 = GOTG2
2. JL
3. WW
4. Logan
5. Spiderman

1.WW
2.spiderman
3.gotg2
4.thor3
5.Logan
10.JL

1. Logan
2. GOTG2
3. Thor3
4. Spider-Man
5. WW (條女）

JL垃圾

JL
WW

1. JL
2. WW
3. BVS (個勢勁到由2016帶到落今年)
4. MOS (個勢勁到由2013帶到落今年)
5. SS (個勢勁到由2016帶到落今年)
6. Nolan Batman
其他Guardians咩咩呀不值一哂

套銀河守護隊係唯一唔會睇嘅英雄片
屌你根本係兒童卡通片

1.Logan
2.gotg2
3.thor3
4.spiderman
5.dead pool 2 trailer
6.dead pool 2 trailer in Logan

1. Logan
2. Spidey
3. Ragnarok
3. Gotg2
4. WW
JL未睇

懶高尚既連登仔已經係呢類post既固定班底

1.wonderwoman
2.logan
3.justice league
4.thor
5.spiderman

LOGAN
THOR
WW
GOTG2 = SPIDEY
JL

WW
Logan
Thor 3
Spiderman
GOTG 2
JL

Logan
WW
GOTG2
JL
Thor
Spiderman

負評嘅Marvel fans不願面對

GOTG2 > Thor3 > Logan > JL > Sp > WW

有人話蜘蛛俠個反派好深刻 好有血有肉
你地係咪因為食開屎先講得出呢句
marvel反派弱就緊架啦
但隻鷹只係講句為家人就變左有血有肉
同舊版沙人完全無得比
沙人淨係呢幕已經feel到佢對家人個種愛
唔洗係咁刻意講我所做既一切係為家人
咁先係有血有肉!!

呢套敗筆係太多敵人

仲有Part舞

根本dceu反派屌打mcu
你望下steppenwolf enchantress幾霸氣
Lex幾奸

lex同zod的確係好過mcu個堆既
狼就算鳩數啦
lex細個比老豆虐待 無神出黎幫佢
所以佢根本唔信任何神 而超人就成為左人民既神
所以lex誓要殺超人既理由我覺得係唔錯
而zod所做既一切係為左種族 文明

Agger
仲有joker嗰種心寒
有人喺戲院睇到心臟病發要送院

Joker叫反派咩？叫大茄

ss個反派都係垃圾
唔係應該成套野都係垃圾
話事話 3集iron man既反派完全唔記得叫咩名
mcu最記得係洛基同巴基
近期既有家姐同

1。盧根

其他垃圾無謂提

1. Logan
2. Thor 3
3. Gotg 2
4. Spiderman
5. Justice League

調轉左

其實無睇之前d xmen, Logan都係有d位1999

不過已經贏一大截係真既

調轉&漏左，jl未去到最差個套

sorry，唔知做咩覆左幾次

蜘蛛俠 盧根 wonder woman .雷神3

1. Logan
2. JL
其他...戲院睇完行出黎覺得哂錢

logan真係一個突破黎
好睇到癲

新個套蜘蛛俠睇到差d訓著

劇情其實對比AMSM2叫有唔少進步，
不過打鬥動作畫面都大幅退步係真。

1. Logan
2. WW
3. Thor
4. SM
5. JL

6. GOTG

1) Logan
2) GTOG 2
3) WW
4) Thor 3
5) Homecoming
6) JL

計埋期望落差JL一定包硬尾, 唔撚洗考慮

BTW 樓主條撚樣扮乜撚野

DC狗真係好撚鍾意腦補補撚到腦都生埋草
小撚心中風呀

batman細個冇撚左老豆老母神又冇出黎幫佢
flash細個冇撚左老母 老豆又坐緊冤獄 又冇神出黎幫佢
街邊小明細個冇撚左老豆老母 住緊孤兒院 又冇神出黎幫佢

扮你老母個臭化西咩
講感受都要扮?
marvel狗唔比人地唔鐘意蜘蛛俠呀?

1. Spider-Man Homecoming，用校園劇角度睇感官fit曬
2. Logan 頭半滿分，後半剪得有d衰，不過都正
3. Wonder Woman，難得DC 叫睇得落既戲
4. Guardians of the Galaxy ，眼高手低，笑位唔好笑
5. JL 不撚知所謂

大家聽住
就算你唔鐘意新版蜘蛛俠都要話鐘意呀
如果唔係又會比人話dc狗架啦
因為新版回歸marvel 所以係最好的
而家影視台marvel撚獨大
得罪佢地無運行

漏左雷神，中規中矩笑位幾好，幾鍾意hulk同thor 互動，同WW 一樣排

而家我屌撚你唔撚鍾意蜘蛛俠咩
中撚左風喇?

你一開頭就話人食開屎

其他人我就唔敢講
你條撚樣就算鳩數啦 咪撚扮晒野啦
屌你老母

條撚樣同個和坤乜鳩平時都係咁
扮撚晒中立咁抽水 又扮被逼害喇

事實係對比其他MCU反派 homecoming果個係做得幾好。
一定係好多人頭三名。

但放落全部英雄片反派入面比呢就真係差咁D野。
講打又唔係勁爽果種，講計劃又唔係zemo果種心機算盡計劃。
俾我感覺係想將佢塑膠造到好似Breaking Bad個Walter White咁，
但係時間不足，如果後續佢對Peter既保護再描寫多D就好。

一定係logan第1 wonder women第二 其他垃圾

Marvel 不嬲d 奸角都係敗筆，近排好左，有雷神家姐 ， ego都唔錯，不過套戲唔得

我覺得套戲得，EGO唔得

有咩可能logan會差過thor 屌你老母 班人識唔識架究竟

Logan>ww>gotg2=spiderman>thor3=JL

Logan
WW
Homecoming
JL=Thor
GotG

套戲d 套路太明顯，個個角色都擺一pair 比佢，睇到好悶，d 笑位好夾硬，笑位同雷神比有段距離

1. Gotg2
2. Thor3
3.盧根
4.ww
5.home coming
6.jl

Gotg>logan>thor=ww>jl

理得人姐

1.盧根 唔洗講
2.雷神 幾鐘意雷神打hulk果段，收尾諸神黃昏有d 格硬，整體觀感幾好
3.gotg 2 前半好撚好睇，後半虎頭蛇尾
4.ww 普普通通啦，主要睇女
gg 俠 jl 垃九圾 浪費我時間，打個和啦

1. JL
2. WW
3. Homecoming
4. Logan
5. Thor
6. gotg

Logan 唔講
Thor 3 娛樂片黎講一流
Ww 起源故事但一啲都唔悶其實都幾難
Homecoming 新peter 做到幾好
Gotg2 可能太大期望入場 出到黎唔會話唔好睇但又未去到好好睇
JL 六套入面唯一一套唔合格

1 Thor3
2 Logan
3 WW
4 Gotg2
5 Homecoming
6 JL

同意， ww ，gotg2,homecoming 各有缺點但都可以接受， 但JL真係屌老母

Logan 1, JL last
其他求其

Me留意到marvel死忠話睇DC 系食屎
客觀分析，SS 成套都係笑話仲好笑過marvel所有戲
BVS 中上水平，matha同名果part 最精彩
WW 女權主義必需撐👍
JL 夠熱血 英雄集結 啞呱man(吾識串) ,光速俠 ,WW, iron man mk2 。最重要係全宇宙最屈機最完美ge supermen翻生 唯一遺憾就係冇SS 既Joker, 爬牆俠,回力鏢俠同埋死射(we are the bad ppl)

最後送翻句比M記狗

GOTG2 = WW = Thor 3 = Logan > Spidey >>>> (不能越過的壁）>>>>>> (萬像深淵）>>>>>>> (九界）>>>>> JL

GOTG2 我係睇完GOTG1 即睇，劇情上我覺得好CONSISTANT
WW係驚喜，黑暗風格中帶點幽默，如果未來所有DC片都用呢個方法拍肯定可以打出一片天，我未睇過BVS但有睇MOS同BATMAN三步曲數次
THOR3 係用GOTG既拍攝手法而成，感覺上MARVEL已完全明白佢地應該做乜，連咁難描述既THOR都足夠立體。睇咗2次
LOGAN無話可說，WB已盡力既證明
SPIDEY 唔係差，而係SPIDER-MAN被NERF成咁有啲失望，但總體係好好睇
JL：重申冇睇過BVS，但睇完JL大慨明做乜BVS被狂插，唔識拍既，唔該唔好拍，掟爛自己招牌

Watched them all. only WW was watched on plane.

1. Logan - Superhero in another dimension, HJ, one of my favorite actor.
2. WW - slightly better than GotG, great in visual. the storytelling is much better than other DCEU movies but still a very flat one. Maybe "DC finally did sth not very shit"
3. GotG - normal pop corn. not really great but touched by 吳耀漢's sacrifice.
4 - 6. Ng hi g see jor mud 9. weak storytelling. not boring but nothing exciting. Thor 3 is not great after you have watched dozen of Marvel. Spiderman is a kid manipulated by your highest, Tony Stark?! Why don't the studio simply put spiderman in Ironman 4?! JL....

bvs同JL唔同風格
大把鐘意bvs既唔鐘意JL

咁撚樣講呢個世界唔會有反派
格硬黎駁故
做得反派盲係性格有少少扭曲架啦

我無反對你，我只係忍唔撚住笑姐

Thor 3

1. Wonder Woman
2. Logan
3. Thor
4. JL
5. Gotg
6. Home coming

我覺得thor 3仲好睇過logan
logan係有情意結，但thor 3真係幾精彩 0悶場

雷神3>wonder woman > 銀河拯救隊 > 蘆根
其他冇睇

logan
ww
gotg2
Thor3
spiderman
jl